[一番賞] 薩爾達傳說香港有無得抽?

頭先出左去信和同現時點行左轉都唔見有
係未到香港定係無入

push